天文台應該被廢除？

點解夜晚個陣話咁易就紅雨黑雨

廢除啦，屌你老母睇個市造人嘅
天文台都要用

我見宜家出面好細雨，只不過落左好耐
日頭個陣又大又耐先黃雨

死圖

瞓撚哂？

一起身咩雨都無哂

究竟有無巴絲係天文台做